\soultionSection

Переберем одну из координат. Найдем целые координаты, которые принадлежат первой окружности на координате, которую мы перебираем. Обозначим их за $l_1$, $r_1$. Аналогично сделаем для второй окружности и обозначим за $l_2$, $r_2$. Прибавим к ответу количество целых координат в пересечении этих отрезков $l_1$, $r_1$ и $l_2$, $r_2$. 

Чтобы найти координаты можно воспользоваться бинарным поиском или же решить уравнение окружности, где будет одна неизвестная, однако нужно будет хорошо округлить до целых координат. От этого и будет зависеть сложность вашего решения. O(N)~--- для уравнение и O(NlogN)~--- для бинпоиска, где N~--- разность между максимальной и минимальной координатой. 

\codeExample

\inputPythonSource
%\inputJavaSource
%\inputCPPSource